【多圖】大大屌小小

每50個正評出一張圖

DIU

平胸

屌你

推

等睇小妹企係度含大大

lm

正

快

我褲都除埋你俾啲咁嘅嘢我月竹

留名睇小小屌大大

畫緊比D時間我

正皮

一黎就屌咩，比D時間我舖排下劇情先啦

畫得靚過佢

推到出書

露底

留名

sd比佢地d fans睇

好正

我會比人插死

你舊個D post 呢?

痴撚線

正已評

原諒我走左數

好靚

香港創意需要你

年度十大強帖

強烈要求龍舟掛鼓

此帖必...

用咩畫嫁?
我一定晝我淫過你...

繼續！好正

大隻講

留名支撐

大大與小妹呢啲濕鳩畫真係係人都識畫

Software定咩？ 我用電繪板畫

不安

黐撚線留明

屌

笑撚左 高質post

屌好撚嘔心

笑到仆街

痴撚線 雪雪雪

係 你識畫畫就得！

幾時到封面既戲肉

硬左

笑撚死

⋯⋯⋯⋯⋯

CLS
女朋友好鐘意原作
已share此po比佢睇

出快d

所以我真係唔明點解咁受港女歡迎。。

留名等睇樓豬比人告

支持

盡量

好L 好笑

有共嗚囉

等睇屌穿肚

希望唔好

笑撚左同右

上唔上到熱門就睇之後

正到痴線

Cls

準備分手？

笑死

強帖留名

Lm

加速加速

係啲濕鳩情侶日常姐，有拍拖根本都會有

做咩咁睇唔開 小心跪玻璃

直接圖片模式但都係無乜圖

正評以作支持

Strong post lm

𠽌𠽌𠽌 屌你

我睇到扯左

咁都CP 我畫得比較卡通姐

留名以作支持

AI 定SAI 畫?

每下F5都升緊正評

比D時間我啦

屌 大細波

Backup

AI

Pish

做咩咁快就入戲肉
小小唔係應該掙扎下先架咩

笑到仆街 夠痴線

畫工差 時大時細

佢地本身係情侶掙扎咁耐做咩呀

CLS

嗌下唔好係情趣嚟

點解𠽌𠽌𠽌完會無晒知覺咁

樓主係書展出書，擺係佢地隔離檔

我都想畫下

正皮同恆指一樣

會唔會比人告...

推呀屌你

有7個港女比負評

推爆小小

睇住俾人告

支持樓主

不安，已send

發布淫照

其實點會俾人告？佢地註册咗？

笑撚到仆街 痴撚線

好撚好笑

如果小妹冇註冊，樓主去註冊，反咬佢一口~

點解有d 字打橫，有d 打直

咁快屌

點解咁都唔bam

其實佢地D野咪又係左抄下右抄下

好撚痴線

痴撚缐

淫 褻及不雅物品管制條例

bam

叫條J快啲扯

可能掛住畫無check清楚

仆街啦你，一齊send去投訴

力量大

看人仆街最開心

又話平胸嘅

平胸你睇唔睇

強帖留名 正評直線上升

反而台灣啾啾妹好啲

笑撚咗

好撚癲

大大好大

貼多d啦

笑到噴水

ching ho ball
早就睇唔順眼

chi lun sin

笑撚到死

小妹份人咁小氣，樓主小心d
Btw 畫功仲好過小妹

Push

笑撚到我，畫埋大大對肥仔波啦

大大聲笑左出黎

好少比正評 忍唔住比左

比埋右呀屌你老母臭閪

cls

正評

笑到流眼水
BTW畫工靚過原作

cls留名

這𥚃有沒有管理員

記得send番比原創睇

仲未bam

不推不是人！

嘩屌我到底睇緊D乜
CP漫咁款

有波架.....掛

我屌

大大碌鳩咁恐怖

唔會bam咩

睇嚟一個鍾都唔洗就過一千正皮

魚肉腸咁

哇~好賤啊~

唔比正評對唔住自己

好撚好笑
希望樓主唔好比人告

笑撚死 好痴線

畫到咁仔細我諗我比人Bam左

我係樓主女朋友 我叫小小
大大繼續畫😍

無露點露J唔會BAM既

痴線

17萬人讚好呀
唔出奇啦

一個鐘 1000正皮

好痴線

支持樓主
想佢地仆街好耐

好好笑

Quality Content
好想瘋狂賜酒

Cls啲正評

樓主畫多点 一百萬訂閱不是夢~

畫畫下走曬樣

点你老母

強貼留名

師兄有冇考慮開番個ig

無lin

strong post leave name

你知係邊個未得

一身蟻

會唔會有人貼去大大小妹個fb

痴撚線 搭緊地鐵忍笑忍得好辛苦

屌 好核突但又忍唔住想睇 好撚痴線

開完可以畫咩

反擊

呢個節奏嚟睇
樓主畫唔夠百幾頁唔好走

加速

好奇心

可以告樓主啲咩
成日話告告告

大大與小小 個facebook page有咩咁特別
之前完全未聽過
個小小唔比大大屌?

癡線

好快無貨

好癲

笑死，好撚痴線
而家係餐廳想睇又唔敢放膽睇

屌你老母
好撚痴線

卡通公仔怕咩

G持樓主長期追擊佢地個垃圾page

是但搵套片跟住畫啦

好撚正

所以話，係人都畫到，值唔值錢都wfc。

條友係咪吸左毒

我畫完個post可能爆左

將佢地平時啲圖加甜

樓主用link放圖啊 小心比人bam

因為你睇咗佢地個FB page
內容真係'你阿媽係女人'
冇營養
咁都有幾K like
咩世界

留名睇樓主獨力對抗垃圾插畫家

發生咩事

一開始有諗過 但狙擊的晒心機！唔值得我咁做

屌一陣俾格離枱，侍應見到呀“大大”係到射精仲得既

扯左

g持樓主

lm
等睇小小用假尻屌大大

笑到肚痛

對波太大

又係你啊ching
你畫畫係有一手架喎
有冇諗過自己開個page

係
乜9都講一餐

你想佢條撚有幾靚 人地本身都唔靚仔

係17萬LIKE

畫到條撚係大大個樣得唔得

支持你追擊

傳說既30cm巨龍呢

暫時未諗到可以畫咩住 諗到我可能會開既

整返個close shot 係個閪度先啦

大大大撚

WTF 17萬?
香港人係咪咁撚悶呀

.加速

幾k?傻撚左呀

不如大家幫手度下故仔

有撚排樓主畫

不能只有我看到

好撚痴線呀！

吸手波

佢邊有30

笑撚死我

十卜樓主
（小小：come on，大大！ ）

烈士

出席金鐘個啲算唔算

露出
3P
強制高潮
大把topic

比D耐性啦

明明射到一身都係 下一張乾淨晒 影分身顏射小小

得，你睇呢啲

好似軟皮蛇咁
我係佢就切左佢

中出到佢大肚

笑撚到仆街

版權係唔駛登記或註冊，都會受到保護㗎…

樓主快啲畫啦，唔係作者分分鐘申請禁制令，唔俾你繼續畫落去㗎啦…

千鳩幾個正評 重直線上升緊
樓主會唔會畫到失智

抹乾左就黎嘛

岩啦 樓主打冧佢地依個煩膠page

留名慢慢追

比多啲對白少少喇

例如話飲精係青春嘅小確幸

痴撚線 加速加速

請問這裡有沒有管理員？

唔會

因為我feel到個故仔就黎完

奶腳趾扯咗

有冇小妹無力開codom包裝扭計想喊既橋段

今次我個構思比較簡單
想抽下水狙擊下就算

同唔識開水樽一樣道理

有冇巴打作甜故幫樓主手

strong post lm

留名
好好笑

咁可以加埋大大抱住佢黎屌

lm G chi

強迫小小玩狗仔

係小小
唔係咩小妹

上個post已經玩左狗仔
今次玩下其他

ching轉返貼link啦

留名一身蟻

係公司笑咗出聲，屌

Ho ball

圖呢 圖啊

乜撚黎架

痴撚線post

live

痴q左線

好啦！其實我黎留名
支持你

啲死港女俾負評

大西妹

想睇港鐵基哥ntr大大

打緊飛機都笑到軟番

我到底睇左啲乜撚野

上面啲圖變晒做link

寫幾歲好啲wor

個西畫得好靚
不過深色D會合理D

我睇撚左D乜撚野

駁唔到

幾時畫條女喊

笑到痴線

白虎

噤1下F5多一個正皮

大佬高抬貴手ok？

無屌到你爛西算係咁

點解會變晒做link o既?

咁快17頁

笑撚到肚痛

你個名

可唔可以打個格仔

可能覺得係BAM圖 admin幫我轉晒做LINK

LM

係巴士到笑到仆街

正呀屌你 睇到硬晒

大大最後要好溫柔幫小小執手尾
啲白汁抹乾淨成身

大大個碌牧童笛黎嘅喂

屌你admin咪撚係度搞事口手卜廿

究竟幾多人live緊

打你屎忽

F5緊

忍唔到唔比正皮

加油

連巴你地又要睇又要圖轉link

Live
笑撚到肚痛

個肚應該畫到成個突起
btw 正皮升得好快

Live

不得不說,
樓主畫功比小小嘅好太多

LIVE

樓主曲線幫手做左宣傳, 原本我都唔知咩係大大與小妹

以後又少左人用佢賭j

冇辦法唔畀正皮

追緊呢個POST既朋友
如果你地禁圖片模式睇唔到D圖可能你地要禁LINK睇Admin將我D圖轉左做LINK

佢地個公仔出咁多書同産品應該有註冊到
小心d呀巴打

痴線架

係公司睇 忍笑忍得好辛苦

不過正評好快到頂，
但係而家2000正評都40張圖

喂有無其他方法呀 你貼link 用唔到圖片mode搵你d 圖好辛苦

岩晒
一對情侶
女嘅睇正版
男嘅睇樓主版

想睇野外版
btw依個po每f5一次啲正皮都升緊

痴線但我鍾意

呢D畫一次就夠 畫得多就變左幫人宣傳無睇頭

證明連仔都追緊POST

好掂

連狗 我屌你老母

幫推 好撚痴線

睇到扯左

仲要打我屎忽

粒lin呢

SPEED

設定有得set「媒體模式包含圖片連結」

好撚癲 有無NTR？

笑到成個人震撚哂

可唔可以畫下佢地推車個姿勢

小小坐蓮淫語ok?

我上個POST畫左

我覺得有點嘔心

唔ok

邊有咁大波

好好笑 樓主加油！

屌你小妹

巴打最少要交48張圖出黎

笑到我好辛苦

屌到小小下面凸起得唔得？
同埋想要女上插到最入

屌笑到仆街

真心今次無咁多

太大波啦

小妹對波有咁大？

上次畫D人鐘意大波妹 所以我未照畫

好似啲h漫咁 畫埋閪入面就黎爆閪嘅情況得唔得

無波你地又會話無睇頭

我無點仔細睇過H漫所以畫唔到

又嚟？

你搵張圖出黎比樓主跟住畫咪得

第一頁追到live

有無69？

入得黎j小妹既應該都係貧乳控黎嫁啦

我地鐘意寫實

劉明

貧乳控，細啲粒，同埋點一點pink lin得唔得

Live 左

F5

有人負皮

頂 一路睇一路起雞皮

畫埋lin啦反正比連仔變咗link

仆街追追下post見到依個留言笑撚到我仆街
樓主不如真係考慮下畫依個

十卜呢個啦

顏射小妹拉

射左

gay?

希望可以加個叫中中嘅角色3p

Bam?

笑到停唔到

CLS架

3000正評出埋最後一張圖

小妹定小小

仆利 唔小心扯左

到底樓主可唔可以喺1001前畫到56幅呢

咁快完

如果你地禁圖片模式睇唔到D圖可能你地要禁LINK睇Admin將我D圖轉左做LINK
你地可以去設定有得set「媒體模式包含圖片連結」

你覺得係邊個就係邊個

今次應該唔得，我個故仔無咁長

加碼 啪啪啪 加碼 啪啪啪

走數狗

其實真係魚肉腸

笑撚到我

留明

想快既要睇追估mode
id附近果隻眼仔

笑到我死
除咗封面其他圖全部崩晒

喺地鐵睇會點

隔離果個會跟住開黎睇

勁多人係隔離唔敢㩒入啲圖到 驚人以為我變態

3000

屌 好撚好笑

加油

令抽

係巴士睇笑撚到我仆街

彭慧

仆街 係餐廳笑到比人望

搣屎佛個鏡好寫實

係宿舍笑到我仆街

已射，thx

癡撚線

大家今日終於睇到大大同小小係點樣扑野

係街笑到我仆街

重口味

加埋黃衣女玩3p

不如畫大大屌第二條大波妹
之後激死小妹

大大同黃衣女瘋狂做愛 之後比小妹捉姦在床

隔離有人睇緊

其實有諗過
不過我諗D人想睇佢同小小扑

咁睇小小高大左

屌你睇到我起火車笑出黎

大波妹做sp

益吓cdrom先

之後大大話 黃衣女好砌過小妹

硬晒喇！

啲人都想睇大大扑第二條女 飛起小妹

小小好淫

高質

3168除50
要有68張圖

要畫到黃衣女又大波又長腿

好野

大快人心

22個港女負評

正評支持

邊個係黃衣女

呢幅嗰大大有啲似林早洩

佢漫畫入面大大個女性朋友
成日撩大大

小小喺房瞓緊 大大帶第條女返黎喺廳扑野
跟住小小出黎屙夜尿撞破左喺到喊
大大唔理小小繼續喺到抽插條女

小氣小妹為左趕絕大大身邊既狂蜂浪蝶而作出黎既臭雞角色

故事太快完結了

好撚噁心呀

哦！原來你係佢地既fans

我都係

馬雲+林早洩

如果有下次我會畫長D個故仔

成日被tag的苦主

個波波點解畫到好似patpat咁

大大小小個比例 唔夠大對比

個故完左啦？！

手機響寧來留名

會唔會成為連登史上最多正評既post

快啦

笑到痴撚左線

完左啦 我準備唔夠係我唔好

黃衣女呢

連 admin 都唔想 bam 9 巴打

小妹真身

俾D花式好喎下次

Admin個態度係玩唔係問題
唔好搞到上公海
一陣有排煩

我係我女朋友隔離朗誦埋出黎，激撚死佢

咁可愛嘅

痴撚線公司

啊！！仲諗住可以打返個飛機

巴打唔好呀 一陣跪玻璃

其實大係咪pedo

岩先d圖夠你丁一次

做得好

求下樓主畫龍舟卦鼓

先留名，後拜讀。

頂，此帖必火，皮已正

平時比女朋友tag得多
今次呢度比返佢睇
成個感覺 吐氣揚眉 爽呀

樓主唔好咁好完喇
可以參考上面啲巴打咁出黃衣女 玩3p或者俾小小捉姦再po上ig story

痴咗線？

小小身材撚有咁好

Lived 師兄好波

有冇source

150cm都冇 得30幾公斤重既女 到底屌起上黎係乜感覺

番外篇

佢好enjoy

狂帖黎明

冚家產 比你講一講以後唔洗食魚肉腸

講笑咋
條女成個細路咁

想像唔到一個成年人得30幾kg

火你老母支那狗

有排畫喇樓主你

gay

其實小小俾人個感覺應該係弱智妹咁 乜撚都唔識 要大大教佢含撚/做愛 etc
咁先切合主題

三千六百幾個正皮

stop making stupid people famous.jpg

小妹真人好撚正

笑到我仆街

好想睇到條女睇到呢篇post之後個種嬲既反應

成條手指餅咁

小小嚟

好想同佢玩龍舟掛鼓

原作啲畫功易畫到 幾下就比樓主搞掂

條友應該就係追開個班弱智（加應該隊左野）

屌而家係ig睇到都忍唔住笑

學人拋浪頭

好撚痴線啊

強帖！！

痴撚線樓主 我鐘意

啲正皮同空姐個post有得揮

Live到

大細波好嚴重

樓豬會唔會有下集

笑左

手機都lag埋

D正評多到可以出單行本

正皮但實在太嘔心 冇興趣睇落去
嘔心係因為唔想睇佢兩個核突情侶搞嘢

痴撚線 但好好笑 正皮

唔知點解呢pair男女我好鬼反感 個女好似弱智咁 而家99台一出佢兩個即刻轉台

必須要正皮
四個鐘有四千幾個正皮

痴線post
小心俾人告

好耐無笑到停唔到

多謝樓主

真係好撚正

係咪最多過四千正皮嘅post

最快

嘩

真係有掛鼓過

屌你老母

巴打應該開一個facebook page

2018終於有高質post

再一次證明大大與小妹啲野真係係人都畫到

樓主高質d

唔推唔係人

點解好似戲肉個幾張圖無咗

變咗link
setting有得set返圖片模式show埋link

雖然樓主無犯法,
不過小妹間出版社告你既話, 你賣定樓破定產都得
根本無野可以defence

二創非商業性質冇得告

忍唔到
喺地鐵匿埋喺側邊睇

然後你今晚就變返單身 落Club

網絡23條咩

Although I dunno what’s happening , the drawing is nice幫push

樓主又無營利，照佢咁講所有同人都要收皮了

黎特嗰啲應該一早收皮

痴撚線, 屌你老母 , 睇到標眼水

戇鳩 咁都告得入？
如果告嘅話我第一個出錢比樓主打官司

好痴線，我鍾意

無啦？

樓主啲畫樣衰得嚟好好笑

夾一千

好多on9死忠嚇樓主話犯法

大大小小又唔係大大小妹

屌 原作同呢個post都好撚on9 都唔知點解咁多人like
stop making stupid people famous

每秒都有人正評

睇依兩個垃圾唔順眼好耐

預我

拿拿林加多個番外篇

強貼劉明

正
想睇大大插穿小妹

整個中出即飛劇情 頂佢地唔順好耐

個個都話告

垃圾台狗人2不停抄人畫都無事啦

正評直線上升唔夠圖找數

LM
more more

好好睇

請問會告d乜

下，佢地唔係打個口號係：個個都可以係大大與小x咩？
情侶唔扑野？ 扑野唔寫得？

無犯法但又會俾人告
咁即係點 我好亂

幾時開fans meeting

5000正評 留名睇100張圖

5000 正皮 出到單行本了～～

告乜撚野 二次創作都唔俾？
如果咁都告得，同人個d死左好耐啦
智障少陣

多謝巴打

無啦 今次準備得少

多謝

有無第2季

畫小小比大大屌到流晒口水既淫樣
示意圖

屌笑撚死我
樓主加油

睇情況啦，畫一次好傷腦筋

告閪咩。比人告我都夾一千。都on撚尻

咪就係

同人志都唔比畫？

咪係 但原作佢本人又畫到自己有gap 博乜

變咗豬閪肥婆

diu

唔講咁多 即刻正皮
畀着我一定畫唔落

救命 笑到仆街

樓主比人ban咗未

過5000正評，究竟對垃圾情侶有幾黑人憎

未

咁重唔出漫畫

同人漫畫不嬲都無問題㗎喎

唔係驚告版權，反而驚色情果條？格都無打咁勇

btw 支持 and 摩牙

告唔告得入唔知‘食花生就一定

屌你勁到痴線

笑到我

唔哪明點解係度要特登加兩條線係果個位
畫你咪畫囉 搞到咁有意咁 show 出黎真係駁人幻想你有 gap 咩大佬 面對現實啦屌知唔知咁樣畫 d 火柴人畫真係好肉酸？講緊你呀果個乜柒小妹

笑到標眼水

btw 可唔可以出個大大與小小印度版

其實大大咁撚大份但條女成個弱智兒童兼小兒麻痺咁，又比條女擺上枱，連幾時柯屎都要畫，又畫到佢成個弱智仔老婆奴咁 大大啲朋友唔會笑佢嫁咩

你亂咁講野可唔可以告你

睇呢個POST SEARCH先知咩係大大小妹

依條女好撚小氣，成日懶大方咁但又成日公審大大啲野，又將大大身邊d女仔畫做黃衣女臭雞咁，有時comment有啲人好似judge下佢咁就即刻打千字文回應

啲圖 好痴線

唔明啲人買哂佢地啲貼紙 用佢地啲圖做wallpaper係乜心態 好撚嘔

樓主搵次畫火影

火影 世界第一淫

5千幾正皮
樓主要畫單行本了

無撚留意過佢
純粹覺得係咁差嘅畫作上面仲要畫兩條線落去好無恥
一個人弱智都算 咁多fb follower 真係覺得呢個世代，就算係一舊垃圾都可以比人睇得起

仲差幾百張喎
咪諗住走數

可唔可以畫小小睇緊呢個post係到嬲果
嬲豬

多謝賜給大家歡樂

你嗰名同你一樣咁仆街

可能樓主係小小既打手

6000 正評都黎 夠出書

樓主仲有成百頁你畫呀

樓主畫h 漫有市場

根本就係成班MK 係度自high 既一個page, 最慘係D 女睇完當真， 話咩好 sweet, 佢唔話18+ 既野啫，一定要班港女睇到真實既一面

啲正評會唔會升得太快

好似網上面已經有好多

狙擊手

停哂手等咩？

多圖呢？

有種要洗定屎忽
會衰十一入冊嘅感覺

算唔算兒童色情

個三角位刪咗條底褲邊
油肉色啦

畫得卡通姐

睇怕樓主要畫夠200張

樓主差落好多張圖喎

6000個正皮 一人夾100比樓主都夠慢慢打撚死班仆街
仲未計有d有錢巴打出夾多d 食屎啦 小小

六千一啦屌
可以出下集

橫掂都係
畫埋小小被大大中出即飛點知有咗
最後為咗養bb 出嚟做雞日日比人中出啦

呢個有得諗 我會收集下d人既idea 再考慮下出多套外番

快D繼續畫啦，好期待

屌你地真係好痴線

6千幾好痴線

6346正評

一個好撚大份嘅男人
拖住個好撚矮嘅弱智妹
地鐵見過呢個組合
唔知係咪佢地真人
(條女帶口罩 但髮型、身型都似)

想睇黑鮑！可以嗎？

潛力post 留名 可唔可以加埋黃衣女

好想睇大大屌黃衣女

6千幾個正皮

其實小小係咪發育不良

好文要推

屌好撚癲

好似連登好耐無咁樣既速度同數量正評既post

係咪要追開先有笑點？

癡線
Btw 樓主上個post差我張 工藤新一x怪盜基德

本身都係H漫

好正
睇到我址

每秒每刻都正評

叫古人大軍PO佢地FB

痴痴啲like數仲升緊

可唔可以再like多次

屌 睇到我真係走左去食魚肉腸

其實我想問點解條眉仲見到

FBI

正評應該上唔到8000了
因為個po已經被推爆

由呢刻開始大家唔好再推
等到過8000正皮先好再留言

我就推爆佢比你睇

樓主癡撚左線呀！！！！

樓主!!!!!!!!!!

召喚樓主

7千正評

咪推啦

推呀推呀

未過8000就爆

夠

8

千

評

就

爆

過

開

新

P

O

S

T

木

門

對

竹

旗

卡

西

你

老

母

閪

大

小

碌

撚

窿

Po

話

咁

易

晒

On9 樓上惡意推post

準

備

睇

嚟

無

人

想

搶

我

嘅

1

推完未

0.

點？